呼籲連登仔積極參加何君堯星期日搞既撐警集會

支持黑警強姦良家婦女
支持黑警開槍屠殺市民
支持黑警偷拍裙底
支持黑警超市偷奶粉
跟住指住女途人嚇鳩佢信唔信阿sir 的你返差館強姦你